唔睇算命結果住，會唔會證明到人覺得算命準唔準

例如搵個算命佬，算10年20年，但係個結果錄音收埋唔比算命對象知

過10年20年攞返出黎聽

咁就唔會有心理作用

如是者實驗200組人

100組比結果，另外100組唔比結果

10年後做份問卷睇下佢地覺得準唔準

留意返係人覺得算命準唔準，而唔係算命本身準唔準

直接算你既過去咪得